恭喜韓國終於可以超越日本了

肺炎數

屌你，韓國係手足黎架
（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動